下個月返夠1年 走唔走好？

16畢業...會計工種其中一範，唔係audit...
一黎人工低. 人工唔入稅網...
無雙糧無bonus ...

公司好垃圾…電腦係古董 一日hang 3-4次
D 釘孔機呀果d全部壞...連d 印仔都無色要勁撚大力給
開個email都2-3分鐘... 乜叉資源都冇...屌

但Quit左唔知做咩好....但我又無乜全職工作經驗，之前都係自己做老細唔話得比人知
同埋做下d bank/solic firm intern(行行企企冇野做...寫靚cv用）
同埋d sales
唉都唔知做咩好

拎到牌無big4 exp咪又係萬令蚊...
我以前做sales 每個禮拜放3日都18-21k
果陣又覺得讀咁多書做sales好似有d浪費...

唉！聽日又要返工

無前途就走